[屌摩新春袋] 利物浦 對 史篤城

ings

屌 越左

詐糊

黑哨屌老母

無越啵

Ings

OFFSIDE

topic

ings冇運

Ings咁靚

少左個6字 sor

關春袋咩事？

Diouf RC LA

INGS 真係好黑

屌

難得射咁靚

屌你越一cm都冇

射射好靚

屌 踢鳩我地主力

唉

冇offside 呀屌

屌 又唔入

Ings射得幾靚

熟悉的利物浦回來了

有人教訓屌摩

屌摩對腳molamola 廢都唔好掃死佢呀

篤屎：你地咁驚傷，就下下同你埋身肉搏

踢傷屌摩 你地點攻?

好攻心計想踢傷摩

比個講波佬嚇親

踢傷屌摩

係

咁都冇 真係注定失分

哇得勁撚大聲

想整傷我地主力屌你老母

嘩！！

比Ching 咁毒

如果係就好

Diouf係咪收左猁迷錢？要踢傷摩

紅啦屌

隊，skipper

踢我屌摩

On9 屎篤城，屌摩用嚟吸傷㗎

仆街，神軒又傷

hendo

傻嘅都踢 無陰公

蘇馬條死力架好撚煩

踢摩好啦 其他唔好踢

最多比埋鳩美斯你踢

唔好阿 踢傷左就要轉攻右路啦

又係老母助攻ings

玩完

以為屌摩隻腳斷左

以為踢甩左屌摩對腳

大大力踢落去

又傷

傷撚曬啦唔踢啦

Ankle problem

軒

屎篤城成隊全家上下仆街死

仆街個個傷

又係舊患位

無晒中場lu

唔踢啦，比三分你啦

神軒rip

屌你老母屎城

軒傷埋 連最後既中場都冇埋

仆街..傷9埋

搵高普落場踢了

神軒傷出

屌你老母沙基利

我屌 mola mola

屌你老母 得返兩個中場

軒最佳位置

又傷一件

真係一場傷一件

老母又要打防中了

屌 點撚樣踢啊仲....

歐聯凍過水

仲有咩人換...

泣

仆街喇

歐聯無中場了

失分都唔好傷中場

下半場換蘇蘭基同Woodburn出黎博下好過

6件傷剩2件 下場踢424?

神軒成日最fit先黎傷

咩陣形？

仲要係中場 叫返25古黎踢歐聯ok?

唔撚係掛軒

要踢343了

屌你老母，唔踢喇

儒夫可以出定ig

咁踢傷

季尾病黎

又虐老出米7

6個中場傷淨兩個

我都未見過神軒踢到季尾

一操起又傷 一操起又傷

咩料 傷撚哂 踢條撚咩

r聯踢703把啦

傷埋

屌你沙狗

賣祖亞倫搞到冇曬中場

真係把撚

求神拜佛唔好傷

數學題
一場傷一件
幾時會利傷到無中場?

無事

行到出去
應該小事掛

好真係好撚驚呀

咪撚死頂呀

沙狗真係好撚矛

換人啦 再傷唔撚打啦

小事

已經聞到英超第五歐聯亞軍既味道...

應該無事 有少少事佢一定出黎skip

一傷真係仆得街

6個人踢3個位 都可以搞成咁

換啦屌，費時更傷

寧願失分都唔想有人傷

季軍啊傻仔

沙狗食撚屎

軒知道哭是沒有用的

呢場唔win
唔計車果場 打白禮頓就一定要win

我來踢

屌好撚痛

屌你前幾日仲讚軒冇笠水
原來只係未到最緊張關頭

班友係攰定想留力

沙拿擺明好驚傷

salah唔入單刀果下真係好傷

對面守龍開場前扑完野？手軟腳軟咁

水貨

水貨成日都要MISS幾球先入

都夠0:0 啦

屌摩都係 冇人球跑到

呢場同對白一定要拎4分先穩
當對車輸既話

屌你老母臭閪你老母死早廿年喇

為下季鋪路

唔放水
夏季點黎利

唔撚洗爭前4咩

咪啦屌

真利，可惜我地自己把握唔到

咁攬人都無事

上場文尼 呢場水貨 明仔今場要發威

對面個龍⋯應該射中龍都入

寓賽於操

屌摩全場D企位都好鳩

好撚廢呀屌

但係未中過

有邊次唔係

屌你老母啦俾人踢都要話軒

半場休息，入一入院通波仔先

條仆街拎黎凳腳架咋

西波

條垃圾根本唔識打防守

Moreno同Gomez真係好廢...

佢呢世人d企位都係咁架啦

好怕有人傷

上年靠老母拎到入場券 今年都要靠你啦

軒巨踢完呢場冇事我出旺角大嗌神軒好波

屌摩去返d 三中堅隊咪算對大家都好

想知由決賽輸俾西維爾果陣有屌摩出場既輸過幾多場?

頭先有球俾兩個人逼俾佢彈返出個生波俾老母
唔知有冇睇錯

上半場最後20分鐘 老母去咗邊

紋春袋啦

moreno冇得救
希望gomez就真係打中堅ok

講真以屌摩個廢物黎講呢場我收貨

冇哂上場對西布朗d進攻

仲有半場比佢表演 唔好咁老定住

今場失撚硬分,見到屌摩就唔開胃

軒傷 又要老母踢6號位？

岩岩先衝到返屋企
有冇人可以講下場波踢成點

贏波紋哂全隊又點話

水貨果球以為入左

利物浦連續2場英超不勝 作客羅馬現暗湧

夠位寫哂咩

西

overlap咪得

下季仲見到摩就屌爆廢中

凸字得唔得？

唔知鳩普唸咩, 聯賽穩前4, 仲出咁多主力, 明知屎城暴力, 大機會有人傷, 點玩R聯呀

無左文尼

唔得 要中文花名

Gomez今日比親前場都失，一係就穩陣過頭瘋狂比後⋯

邊度穩

轉陣喇好嗎

兩球Easy chance唔入，ings詐糊

劇本通常都係失分

穩你老母咩
輸鳩左下場打車六分波

30cm

點撚樣穩呀

百屌

真係唔明高普諗乜 出下青年軍中場啦

春袋牙ching

穩係邊？呢場3分就穩

標題黨

贏左先算啦講

水貨有價好賣

今場一撚定要3分啦，下場對車冇力預左仆街

你肯定依場3分穩？

Lag撚過老母...

黑左球

紋埋碌伸縮棍啦

如果今場失分，比車仔打少2場，領先緊2分

前4唔穩 唔出青年軍都正常

其實下半場換蘇蘭基啦，俾費奴休下，今場好靜

Mma時間

沙拿果球單刀唔入，真係難以置信

Ings幾好
差未釋放到firmino
佢可以自由後上 應該就贏得

歐聯決賽位仲穩過前四啦

佢應該淨係紋到個屌字

咪撚燈啦

g8 都打足起碼一季先由右後轉中場
TAA 半季就達標
TAA 又然

畫多個會徽都有凸

其實佢不嬲都miss唔少chance
但係之後都會將功補過

本身都打中場出身

下場就得啦 神軒傷推佢上中場

球證想睇最後一輪先分出邊個第四
唔好比機會佢

但今日明顯冇態
冇抖過

開始腳浮浮

TAA本身打中場

都唔知高普諗咩 自己落場仲好啦

攰啦

動作慢好多

屌你咁都miss
曬咗隊長手術刀

感冒童咁

得TAA果球中龍，新謝隊

真心有前途

後備都無人
可以出咩副選
出晒師傅仔 木燒

軒隊有無事 好擔心

要不是新謝隊
一次都唔中

同鳩美斯比
實係

咁比較既屌摩都有前途啦

睇嚟打完羅馬
對車應該得番大師兒子 木燒 蘭姬

無

躝啦屌摩

下半場傷多幾件

我射都中

我願意用利post比ching嘅性命換取軒隊健康

我阿婆射都中

Ok

can子即刻死換取水貨入波

去返季初水準

感覺倒沙拿下半場要入波了！

得返20%

軒隊 無事嘛

感覺唔到

利物浦襯唔起屌摩
屌摩deserve better

用CAN子同比清同你痴線加

廢中大聲屌

是撚但啦

燈撚夠未柒頭皮

返西維爾啦

下季印米拿

你痴線架 = 高汁會員

Come on boys

下季印joe allen

vvd

下季印當爺

但佢殺利迷全家

下季印高治

下季印強仔

下季印芥蘭強

咁都無牌,SALAH

你老母，mma開始

殘軒

殘仔

下季印查奧爾

MMA呀依家

殘仔用心良苦

殘仔真係冇改錯名 自己跑跑下都可以傷

殘

Allen 成個魔笛咁

回家

踢過利既中場都會傷
痴線

殘仔唔好有事 回家做中場ok?

不了 要佛地魔好過

無賣殘仔就唔洗咁頭痕了
屌你高狗恰9短人

威爾斯沙維啊

唔係派路咩

個pieters去打摔角啦

利D 球員特別易傷咁

咁就傷

有名你叫殘仔

返黎屌鳩費蛇

轉左look就唔係啦

幫幫手
恰9 埋屌摩

講完即傷 天護廢中

利d中場好撚易傷 又25

講波佬話艾扙圖今季表現出色😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

salah輸射手
利記冇前四
諗起都興奮

屌你 鬥傷呀

上場win左西布朗就唔洗咁頭痛

摩

平行時空

拉素果個

坐係bench ge時候的確表現出色

Luis Alberto

2個西班牙左閘 2個都無撚得踢

乜撚野呀 輪住傷?

條j出事

sickball

作客都算

今場主場都贏唔到榜尾
真係抵冇前四

屎城都係咁傷
不如投降啦

呃飯食

呢球致敬C朗?

又有人傷

邊隊傷得多啲今日就可以拎3分走

場波好能西

最佳位置仲唔出色咩

水貨係咁鳩射

水貨鳩完未

Anfield有氣場？

爆蛋

Salah s fd子

係咪碌鳩隊親隻腳

殘仔心諗 我唔踢阿 快d換我出去

水貨入到波我自含

屌摩終於有一球tackle

和味濃

傳過個埃及仔

著返件24 Thanks

放心 實含唔到

屌摩內鬼

腳底功夫又好

屌摩

diouf廢到連屌摩都搞唔到掂

好係邊

個個都傷

腳底

沙狗

無人睇 推得慢到

屌到冇力啦

咁都比人扭到入去

去哂現場

死撚咗佢，業餘水準

早場西波

對面又出左個沙拿

兩隊都好ON9 鬥廢
史城真係利記B隊

自己射走個前4

眾利子個心都去哂歐聯啦

奧海城

bench有咩人？ 再係咁死撚梗

Anfield終於有返d聲

空晒都省落diouf個頭
佢兩個係唔係撈亂骨頭

入波未㗎

做乜鳩

沙拿

含撚

allez allez allez

pieters

咁樣拉又冇事

上次神軒掂一掂都12M

阿樂係中場定翼衛

判比你同傾爭金足牙 咪傻啦

係垃圾

摸人對波

GOMEZ WTF?

VVD完封高洛治

屌你牙！迷樂

你老母鳩美斯

高美斯幾撚時死？

好廢

屌你老味，好立

gomez係勁既

GOMEZ真係唔係一般咁廢

GOMEZ落返去U23啦 面對面傳出界都可以發生

真係得英冠水準

老母換走左

羅馬學屎咁踢都完封我地

比清幫手燈下利
三分好重要....

用左隱身術

又係佢

又失，高美斯快撚啲死啦

街場黑鬼水準

鳩美斯一推就過

儲緊印花決入波

垃圾救唔到

gomez

GOMEZ

刺客型中場

好多笑話

祖鳩美斯真係唔識架喎

哩場只要和就穩前四...

messi

全場踢緊乜撚野呀

垃圾GOMEZ

出佳換走垃圾gomez la

感覺上個個都就住就住咁
唔似打得入屎城

又鳩斬

鳩美斯真係唔得
唔係比佢成長, 佢條撚樣普通傳波都做唔到

ings落場既波
其實成績係點

永遠唔會出手ge刺客中場

on9 taa 對面3個圍沙拿好心咪撚傳啦
自己推中分散返對面後防先再傳唔得既

屌摩 vs 鳩美斯

到底我睇緊d乜
兩隊都鬥鳩

-6足球

鳩messi

點會

出木燒換垃圾，taa落翻去啦

下季唔想踢歐聯?

對面咁踢 出木燒俾人打死tim呀...

除左隱身其他都係大技 要好耐cd

換CLYNE啦屌你老母 唔夠態都屌打鳩美斯條撚屌

揾個大隻有少少速度就mark死你美斯

駁唔到

屌那星
搶到波淨係向住沙律比
街邊阿婆都知點防守

感覺上 好似睇緊學神既利物浦

掛住交屁

taa真心廢
傳波完全唔到位
走d位又奇奇怪怪

都cd左成季了

今場屌摩真係好似好D

冇文尼個個睇住沙拿就ok

上場用左啦

米拿 出黎

學神都仲有d死球睇下
依家真係唔知做緊乜

又幫手反底

糟糕美斯

老母啲企位

學神無人睇

個陣踢到好似163咁

除左運 呢場波真係無得贏

屌摩交乜撚

成隊死都要傳俾沙拿
對面10個人mark死曬啦

落場搵最佳位置睇波

沙拿最近好獨

投降啦 唔踢啦

無左馬屁打回原形

屌犘真係好撚廢

Ings慢到...

好悶啊

INGS

成隊波都唔想攻咁，速度慢撚過D阿婆

ings真係唔夠班

pieters 貼身防守

屌摩隻右腳真係廢㗎喎

史城攻啦，攞一分你地都無用

上場先比左兩個助攻...乜撚野最近好獨

西到

高美斯同屌摩垃圾到

拖手都冇事
垃圾馬連拿

近30秒

快d入波啦

球證都係唔識架喎

Ings lag機

ings果堆 下年清左佢算

作用極低

打詠春?

拖埋沙拿出場啦笨

成條中場線 零創造力

屌佢算係咁啦下話
有時唔係靠佢波都入唔到

ings係有鬥心，但技術真係廢，岩岩靚位都要控兩下先射，仲要被檔

拍拖遮

拖撚住隻手

問手

Ings賣得

屎城示範如何守死水貨

拉撚住都可以唔吹

換走ings la

強烈要求球証早d 0:0 吹完場雞

角都冇gomez同taa一齊去死啦

米拿

黑哨

佳尼

反擊

出歐聯猛衫猛到咁撚樣唔吹我切呀

文尼下場ok？

又no look pass 綿龍

球味十足講左幾次

可否換走鳩美斯

No look pass

真係勝利十一人 唔用果幾個就變垃圾

拉哂都唔吹好難踢

毒臬

又要用JM

屌你老母個球證見到個3號明捉住沙拿隻手都唔吹

咩陣

個個都球味十足，我都識去講波

442 ??

咩陣嚟

踢乜尻

死守1分?

佳尼打中場係乜玩法

想守?

其實真係無得踢

左邊 : 卡叔x屌摩
右邊 : 高美斯x阿樂

INGS廢到米拿冇得抖

求鳩其塞啲人入去咁

乜撚野換人黎

feel到最後一分鐘比人角球絕殺

爭波

屌你老母死廢中
換走taa係留力

浪鳩費我時間

換f9好過啦

但求有11個人係場上面就算了

GOAL MESSI仲係場上真係奇蹟黎

有米拿我相信會好d, 有望1-0

廢中個腦真係裝屎

佳尼中場呀？

五弟

對面血肉長城

沙拿傷？？？

三十次

唔打喇唔打喇

換埋SLK入黎 佳打右 GOMEZ死撚開啦

clyne 打front 3

今場真係輸salah

垃圾ings
比機會woodburn好撚過啦

乜撚野鳩陣

屌你老母高美斯仲廢撚過我樓下啲呀叔呀伯

佳尼進攻咁廢都放咁前

射乜鳩

diu mor

屌摩射返球對熱狗果球啦

乜撚野換人啊廢中

鳩上腦

算gd try la

呢世都無機會

f9 s11又要至少有一個打足

屌 係咪憋連對面都唔知打緊咩陣

換完人好似立即爽左啲

依家呢個係咩陣

1射正

呢下可以射

屌你老母 完全睇唔出係咩陣

沙拿唔好傷

通常依d咁高控球一定輸硬

佳打翼

留力打歐聯算啦

笑死, 佳打到勁前

clyne右翼?

屌摩真係打得幾好

啲出波

英球證

咩事都無
做乜尻係咁話沙拿傷

馬連拿仲廢過屌摩

屌 球球都出唔到 好乜撚

睇到但唔俾

有假傷狗

為咗贏唔到嘅歐聯放棄前4

出木燒啦

屹左幾下

唯恐天下不亂

再係咁歐聯亞軍+聯賽第5

咁既攻力點鬥羅馬

換軒好過啦 反正都輸
又怕佢傷

擺佳尼上前做乜撚野

對CB勁前
咩陣黎

依場拎1分都夠殺啦

當交屁咁用

block晒d 假膠

哥狗式足球

如果輸比車

20分鐘 利既廢物時間到

想玩自爆

靚傳

奧海城班手足

老母點解可以慢到咁

壓咁前 好易輸反擊

vvd 都派膠

即係對白禮頓一定要贏

0-0完場

佳尼好有史獨嘅feel

睇波團魔咒

clyne攻力0

70分鐘，對面終於攻得

收貨

好撚心咪搞睇波活動啦 次次都輸/和
有邊次係嬴

比對面入波機會打D

無印象贏過

真係咁 前四都冇 下場聯賽 重要對車仔

咪傻啦 利個計時炸彈夠鐘爆啦

陀衰家

可能晏啲車自爆呢

點解唔用燒仔

slk換s11啦

燈力仲強過比清

車贏哂先72 goal+28

入波未阿屌

又話唔介意進攻黑洞

Clyne 出到球波都偷笑

屌你老母佳尼廢撚到

後d冇防守黑洞

有無acestream link>???

高美斯
咁都控到

阿正浦頭啦？

換木燒啦

屌摩邊有cs ga

老母上力啦屌

躝啦屌條垃圾

噢屌計少左場

唔講真係唔記得

睇到訓著

75先上岸

0-1

又摩式手術刀

今場高美斯真係好垃圾

連少左場 sor

水貨真係，掛住入波一d配合都冇

傻豬黎既 你估得一個咩 成條後防都係

blocked

沙拉都比人死守啦
出slk比沙拉抖下啦

*計

咪撚quote 啦

有落場咩

屌摩真係好過高美斯

完全封鎖

屌摩差d救世界

絕殺吧，我利

木燒換沙拿啦

已經淪落到搵舊垃圾襯托屌摩

屌哂全隊

咁都唔撚吹

佳 56k

開始有暗湧

VVD 打CF算ｌａ

屌摩咪垃圾

贏多場穩前4?

真係唔撚比12m

兩舊屎

買左屎城盤
以為可以1:0 拎3分又羸錢

咁樣都冇

熟悉利嘅都知今場會0：1完

呢場應該冇了，唉！

屌你神軒腳軟呀

0:2

摩仔越踢越好

１分又羸錢

都話搞親啲睇波活動就出事嫁啦

得兩個進攻球員 入條撚咩

換slk 博下啦喂

傻豬黎既 上兩場係失2球
所以係0:2

換走沙拿啦

屌唔俾

Bale又出絕招

屌摩唔比老母

試下SOLANKE啦

講緊屌摩?
腦殘遠射

呢場有3分即刻跳樓死

球證死全家啦

屌摩腦缺氧呀

邊使咁帶架

一早交未有囉

屌摩勇到想收自己咧

試左幾多次？

屌摩同人攬炒

英超真係無得唔留力唔去盡

球證好垃圾

摩
傳啦美斯咩

跳左先

依球唔吹好ON9

我要木燒

次撚次早場西波，Dllm

屌摩踢波真係好蠢，3個人係前面都照衝過去

摩千里走單騎

出左名

屌摩咁快 唔自已推哂左

跟

西班牙摩翼

換人啦
唔抖沙拉點打羅馬阿

留左兩場失哂分

屌摩留意到眾利子心聲 想提早講88

點解咁早唔俾買角球?

無腦嫁嘛

原諒佢

黎跑步啫 邊係踢波架

跑幾快都唔夠傳波快

屌摩咁樣沖仲嘥時間

上次屌唔到西 今次睇怕屎都冇得食

迷摩真係冇錯

季初裝左個腦又燒左

查理阿當

真係比佢害慘

摩推多D就岩啦
反正都冇咩作用

屌摩球球都自己推咪得，做乜要交比d豬隊友

個腦唔夠快

水貨球單刀最傷 如果唔係落左場休息啦

如果係阿打下體會果個球證 依場會有幾多牌?

說到惹人歡笑....

自己傷出 等反摩冇得再反

名叔

中年阿伯鏟草了

求link........

沙拿真係廢撚到仆街

輸了輸了

殺人王

崩牙佬

唔好睇啦

西波 唔好睇啦

屌摩warm up完，進入狀態

唔出jelly仔冇一場好波

今場收起阿諾而唔係高美斯又係crazy

得返十分鐘睇乜鬼

以前就深夜西波
依家變撚咗早場西波

準備自爆

就完場

熱90分鐘身

咁都吹, DLLM

求出ings Gomez 戰績

補時自爆

屌摩仲可以留係到, 因為肯為高普賣命

睇唔到有咩嬴波既可能 又有睇波團又有黑氣石屌摩

91分鐘自爆

吹岩

贏波好嗎

救心時間

想睇紋春袋

比清出下聲燈燈佢ok?

死廢中真係諗住1分就算

呢場贏唔到士氣都唔好啦

JJ晒沙跪地哭求, 想睇史篤城嬴波

對面或者有機會嘅

zouma都過到gomez

好想睇紋春袋阿

沙基利廢到

上一場英超3分是幾時

執柒佢啦
水貨有價好賣

要出既人都出哂 F9 SALAH都正選

左屌摩右佳尼加垃圾
中路又太密

就入波

vvd 射左

依舊垃圾

三叉缺一不可

呢下

VVD心諗你班廢物 連波都唔識入

將軍

屌摩臨尾15分鐘先上腳

老母真係廢到

on9 老母

沙拿上半場果球真係要百屌

有無救世主

拎三分我捐100俾無國界醫生

兩閘+佳廢到

比青講完又贏唔到 佢幾時死

即Blocked

之前話咩5場8分
原來係要1分1分咁攞

水貨料
俾人吹大左

場波西撚到

廢撚到仆街，下年咪撚踢歐聯啦

屌你老母 鳩美斯踢右路真係斷哂右路進攻

利記今場贏到即時死又點話

沙拿仆街啦

大勝跑,猁

老母想同個球證打one two?

斬好啲

已經變咗防守

老母一出現就越位

球證幾時死

如果俾我賣利既人
第一個賣屌摩
第二鳩美斯
第三老母

新角大佳尼

毒梟出到波未

有無奧海城班人D相

球證躝開啲啦

屌！咁都無

佳尼d出波一流

下場輸車就同分

黑撚到

咁都冇手球

你老母，咁都無好嘢

沙拉會唔會破唔到紀錄

咁都冇人掂到 仲要冇12碼

屌你老母哩下手球都無

屌你老母手球咁明顯都唔吹

Handball wor

老母

又冇呀

勁 羅馬就有12碼

屌你老母馬連拿食屎狗

到呢d時間就掛住合約戰士，偶有佳作

英超好撚黑呀喂

黑到仆街

手球

屌你老母摩蘭奴

球證我屌你老母臭系

垃圾球證

球證on撚9

盲尻左

要豬了

吓 迫害

球證 On9

又被迫害

隻手叉晒出黎都唔撚吹

屌你老母黑撚到

同羅馬球12碼一撚樣

老母屌得好

痴撚線, 要球證黎做乜

不如直接俾3分對面啦

英超球證真係笑話

嚇撚死

ＷＡＡＡＡＡＡＡＡＡＡＡＡＡ

咁都無

嚇死

嚇死人咩

屌球證問題啦分明

球證係咪on9

呢個球證真係垃圾來

On9黑哨

隻手動作大到

摩蘭奴去死啦
出親你都無3分
屌你老母

仆街爭啲輸鳩埋

dllm

球證想點

仲以為輸埋

model又出D唔出D

差啲輸埋

屌你老母 應到隻手都彈撚開埋

佢想縮架
縮唔到咋

嚇死咩

屌你老母差d輸撚埋

咁都冇事

差D收皮

英超球證

屌你老母now個講波佬次次幫對面犯規搵藉口

利記幾耐無拎過12m

屌摩去打球證啦仆街

絕殺三分自含

想縮但縮唔切咪即係十二碼囉

呢球唔吹真係痴撚線

所以咪12碼囉
縮到咪冇事 依家縮唔到呀嘛

英足總好波

由開始同klaim 搶神射開始

英格蘭球証食屎啦

屌入末

咁舉起都冇12碼

黑埋比你都食唔到

垃圾摩

你老母，mma

球證協會咪撚再比馬連拿吹屌

咁都冇犯規

成個傳球軌跡改變哂

當自己住烏咩

後乜撚野腳呀屌你老母

屌摩隻西腳

一分好滿足黑到咁

屌你老母臭摩

咁撚危險動作都無事

殺人咩屌你老母城篤屎

屌摩.....

屌西腳

屎篤班仆街狼撚到

個球唔撚係手球咁JM對羅馬個球都唔撚係啦屌

做乜撚嘢

6分鐘...

哈 屌摩

屌 又MMA

屌摩以為自己邊撚個呀

英超球證死全家

屌摩真係娛樂擔當黎

屌你

笑死

牌都冇張on99

虎尾腳

有三分紋屌摩個樣落jer頭去晏菲路裸跑

屌屌屌屌

救心240小秒

milner 比人產到飛天

對榜尾得2分

唉走啦摩蘭奴

屌摩勁到
球證D牌冇撚曬?
米拿咁俾人出腳都冇牌

屌摩當自已係咩

會唔會比軌追到架

CLS球證

出親moreno, gomez, ings都冇好結果

100%

個龍門球

會 贏晒咪會

失分三寶

高美斯球球都要擺定隻腳先交波

molamola

屌你咁鏟m7都冇牌

想學豬腦蠍子腳

點解成撚日都唔比12碼我利

補時6分鐘……仲有排玩！嘿嘿嘿！6分鐘可以發生好多事丫！

屌你老母鳩美斯真係睇到人好撚燥D波比快D得唔得呀你老母

英撚球證真係球壇之恥黎

利

屎城>羅馬

vvd又同自己友爭頂

入左klaim點追?

今季聯賽有冇多過1球pen

垃圾最忌有自信

卡叔出波

淨係睇尾哩30分鐘已經見屌摩瘋狂賣笑真係唔知睇全場既巴打點頂

好大機會一分
對面毫無還擊之力

場場都留力失分屌

下場輸就同分啦

比親左右閘實斷

屎篤城痛失2分

以為要整新gif俾軒

玩鳩斬就推埋vvd上去啦

差d

出強陣都拎唔到失
晒人晒體力

兩個廢閘

控落黎抽射啦

而家對車仔輸都得
但要好似上季咁
最後一場對白禮頓一定要贏

所以點解人地R聯唔用

屌你老母

燒味戰術都出埋

歐聯4強踢到咁笑唔笑死

有三分裸跑追住屌摩去含呀

仲以為有君子炮

屌你老味
咁都唔入

長追車 fatfat

利咁都贏唔到我切

兩場最少要贏一場
臭9利 屌 人就傷曬分就冇

戰犯一定係沙拿

真係好

廢 屌

高普將佳尼 摩仔調位仲好，咁中意推波上前

冇左文尼派牌 即刻冇波入

切咩

英雄

英超球証戇柒鳩

鬼叫有人炒單刀咩

如果用英超球證
垃圾利小組都出唔到

切

連續兩場咁失分真係on99

老母有火

有3分我砍j

今場戰犯一定係水貨

好撚癲 幾個12M都唔吹

屌 上半場救單刀

感動既係水貨應該無人接貨

屌 原來老母仲係場內

兩閘一人送一球

咁都唔射

salah！

仲想扭

屎城排尾二都死守你水貨
下場等收皮啦

啲白衫禁區多到

完場 垃圾

老母仲插花

廢奴個樣

老母搶撚左個波

隊廢物球証同契仔一齊留係英格蘭

剩係老母都妹左十秒

拉人，手球都唔foul

bye

拉到咁又冇12碼

球証你想點咪點囉